[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2386）

阿假 河床黑哨開

閪床ng cashedddd

收爐了 主隊果兩百留比佢地執藥

完未

河床易撚到

咁都爆no goal

9.5s穩了

無角

9c

抵啦咁撚手賤買no goal

事後飛全部出晒黎

入完仲刷角 西床屌你老母

西床刷乜阿

99999
俾多角！

比多1角

比多c

7.5,8.5gel
9.5

同岩岩估一樣 80min1c 90min1c ft9c

1:2

希望真係9c完 我9.5s

1-2

Mola9c ft la

9.5比我gel埋啦

1;2

個雙爆左了

屌你老母加時追和啦求下你

紅左仲勁

追和阿

高水大波

雙針

屌, 細波嬴全格變輸半格
食屎

比多角

頂住 西床

9.5s求頂住

You fat fat la,let me win9.5s plz

仆您個街係咁封唔比人買

完場未

比返球12碼主隊啦

頂撚住 閪床

2:2 大家開心

學德甲直接完場啦屌

紅咪撚入 屌你老母

補幾

追和好嗎

完啦好嗎

咁都殺我-1

唔入有撚用

仲有幾耐補時
完場可以嗎求求你

10c一世球迷

今次真係no goal了

好波 好彩有博ng 垃圾主隊輸盤都入到粒叻仔

4

沙士快手追和埋

理得你幾比幾 比多角

10c一世hater

Gchi

上阿 沙士佬

呢4分鐘好難過
主啊

冰封全部

屌 8.5s

快手入多粒啦 沙士

嘩屌呢d即場輸撚死人
好彩止蝕左

3-2ok?角球頂入

好彩冇鬥氣買西床3NG

9.5比我gel埋派利是啦

夠薑俾我走盤

9c完啊
主可以嗎

河床點輸？

2-2 一個月唔扑唔打j

完啦

買左50

跟機

Real?

快完啦 屌

完味啊

2:2未呀

1:2 9c ft

感謝主

爆一角 屌你老母

完 收錢

屌9.5s頂撚到

on9 咁都爆0：2波膽

下次唔買到咁盡 頂撚到我

9.5s

細波 無入球針
屌你老母

Cashed 9.5s 1.63

2019仲買沙士菲
驗腦啦

屌你老尾爆左我0-2波膽

屌你好撚辛苦頂到

世界級中位數

.同路 個心跳得好快

屌最後原本想買晒主客入球，但個賠率係咁變買唔到

9.5s頂到瀨屎

9.5s 1.45 收息都唔夠睇病

沙士非12m 唔入 正PK

屌 連輸四口
針11k

9.5s 買唔到 1.6幾
貪心買8.5 咁就出事

我計哂之後記錄 唔似開到10c
但計得太盡

神奇大波

想贏錢，先唔好上連登波post

12碼開始封勁角盤 想補少少都唔得 狗會

收住先 琴晚國米損手爛腳

一起身見悶就買左下

派me ok?

派？

我 輸死

派

我深信冇10c
買左幾注 9.5s
頂到

點知未被接納

事後收皮啦

屌又係你

成班無柒頭狗變撚晒柒頭

巴打賭咁大
平注是岸啊

派 ？

關我撚事

on撚9

賭完 大家新年快樂 訓教

唉，輸到冇錢過年

澳假導演有無買澳假?

goodnight

一起身就比西床閪佐

年30晚冇波賭
好悶

唉 中左愛豬同辛特打上12k
以為有運，跟住就連輸四口

新一年真係唔好賭咁大啦 幾K一注 又話一晚輸皮幾 又有人賭白頭片 量力以為啦

沙士落重飛個莊真係要佢輸

im

起碼勁過出面個條澳假蛇先

最近31鋪輸左27鋪 到底咩事

無運停一停

兩日針左7k 有無人派

或者試下出水救世界

有無水

角細未派？

我了

讓和驚險cashed

fg 2ng cashed
雙jump 屌你老母

如果下場冇球賭
多數要幾個鐘先派

明白 thanks 巴打

賭波輸到仆街 成個月糧
有無人一齊取暖

屌 成日無波賭點過

馬會幾時開門

水床好波

星期日39 沙士菲 對 河床 的角球大細結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

仲要確認?!
真係派都派得衰過人...

12點

9個 我幫佢數啦 頂

河床係未9角?

係

阿特蘭大上盤？

你問馬會

狗會仲未派角

今輪意甲開緊全下盤

西床
果然最尾轉盤冇好野

咁要開上盤

G持

新一年

拿坡里咪上盤

新一年大家要

打錯

同琴日同路又jump 反手又jump班手足説聲
對不起了

條過關飛欠尾關荷乙燕豪芬青年隊半大收多3300，應該應該買保險買返2000蚊半細

屌 仆街山度士 打假？ 又輸撚哂

1.5／2b全格

一陣角球最後變8/10 就好笑

18年世盃 阿根廷條粉腸教

呢排多數賣大包 岩同錯盤都會派彩

水床唔派做乜9？

屌 俾佢害到針哂

搞咁耐一陣最後又咪9角

不如8角啦

官網8角
最理想派晒8 9角

屌呀 數都數到9個啦

9派硬
睇下有冇酌情8

咁都酌情8真係官方玩曬

利雲特 光輝咪又係數一輪之後一樣

冇9個又可以上報

有睇場波點都數到9個

戶口12k連豬四口變32.8

有昆迪路既河床真係好勁

Last 果角 無計 定連角計多左

我發現每到年尾年頭d波一定係咁閪, 唔知莊家係咪知大家年尾有多d錢可以cap

派9個

臨過年突然針哂 無哂心機

Lm

9個角球都要lm

派左啦

名有馬會帳號

真係無晒方向

明明琴晚中左兩場4k上12k
點知之後直hi 4場

on9球探d賽事有d有有d冇
之前分類用競足都有哂
呢個垃圾app真係要棄 本身都有d用
依加睇盤又成日要再load幾次

你買乜呀

今晚 利記
3/3.5 大 有無同路

中果兩場就愛豬同辛特
之後連輸四場就係樸迪，鏝細，士砵同今朝場沙士。一場大注過一場

你個買法太大風險

有追返既心態死緊
除非無限本

Gun 我買啦
今晚全正手

有盤買盤咋喎

豬緊 15k
諗住入5k 追兩口

以為愛豬咁都追和到有啲運

問題係一場大注過一場
同賭欖有咩分別

輸緊既心態

今晚同手足齊羊

咁多盤比你買 你買嘅可能又唔熟
輸嘅機會當然高

一輸好易開始亂買
最好停一停
日日都有波買
怕咩

真，最慘輸緊你就淨係敢買你覺得風險低既波
咁就奶野

唉，阿甲呢啲假波聯賽
落重飛我都走去買，抵輸

我自己永遠平注就嬴多
一有信心大注少少就豬, 真係好邪

過關飛又係 3X4保守咁買就中
貪心少少買3X1 就88

近期真係好差但又有用

屌!!!!!!
尋日開始一定要連WIFI先睇到
用返數據就係咁話連接錯誤
屌用左咁多年
有無咩好替代品推薦????

利申:IOS

我都好想用5k追返12k
聽落好易，實際好難

球水

1. 貝迪斯fg✅
2. 李城 2Ng❌
3. 緬因 3Ng ❌
4. 烏甸 2Ng❌
5. 荷華 FG❌

全正手正水

過左十一點就新一年

睇下今晚係✅定❌

一齊屌波 一齊HEHESHESHE HAHA

找數真漢子，中多幾廿次
報假 初則禁言，屢則898
勿鬼打鬼，大家敵人得一個
勿Po事後，無人想知
💥💥💥（事後唔派，即踢）💥💥💥💥
勿po bam圖 嘔心 gif ，出Po者將連同bam圖一同bam
Gel唔係問題，咪撚一場gel 幾十次
Gel 完開對面又話中
Gel 完開到又話中

有咩申報搵admin
盡快解決
大家開心
最緊要一齊屌球！
和氣生財！🤗

曼聯一場波執三萬五，近十萬元，到今朝清袋，波圖，山度士，蒙特雷，阿仙奴，尾場打算一注蒙特雷平半退剩萬一蚊買河床，高水，點知個個吹奏主，又轉平手，唯有改主，早上主十二碼唔入，蒙特雷打多個都被人追平

信念唔夠

球探又hang左

今晚上盤日

沙士苦主
原本同你一樣，平半睇好河床
最後平手入左主，沙士呢場擺明太重飛唔贏得

12m唔入就知輸得，始終南美波都係假

我竟然買之前無諗到重飛呢樣野

今晚又有盤王

而家係人係鬼都開清爐

阿特？

想跟大蛇學習

柏林是常識

祝大家

ok gun

休息下先啦

琴日俾大量手足屌死

原來收得78k
Psg收左皮

點會

在春晚吃着谭儿子简直牛逼极了

睇準時機
真係推兩口好
唔好貪快2x1

球探load唔到

冇賭一排 想問下仲有冇長追下盤必賺呢支歌仔唱?

真
要信自己果套哲學
從一而終

《金剛經》：「凡所有相，皆是虛妄，若見諸相非相，則見如來。 」

我買波會參考落飛轉盤
但唔會盲跟
要用心眼去賭，則見如來

自己參透下

我就唔會開既
覺得太辛苦

初一二冇球賭點過

頭場入球細是咪派錢

睇真點

賭馬咪得

去到幾時先有

全線初三開喎 唔係咩

足球->受注球賽

Sor 睇左暫定受注 我縮番入去先

正反手我撚哂

通常買完先會上波po
唔好比人影響

你班傻閪搵番個腦未呀

我揾番啦頭蛇

快d裝番個gps啦 一陣又唔見

傾住阿特先

唔屌你就假啦 It喵

唔好咁啦

屌柒你

真係痴撚線 假波你反而中

賭波咁耐唔怕假波，最怕妹波

之前走左group可唔可以加返

聽日去大球場睇波 有冇人想黎打柒我？

歸西?

hi

我

-60k

-50k

讓我有個永遠假期 讓我渴睡也可嬉戲

祝各位手腳新一年馬會戶口 豬籠入水 買乜開乜

大家咁話

強者主場收息？

要求唔高我只係想買幾舊中兩三雞有咩推介

自己度成日差一關再唔係就收得一萬幾千

等澳假買反cup

我都想中中串過關上岸唔賭

有試過中水手三次反cup但我有心無膽

頂盡中十幾k

甘堡爾派錢波 ALL IN了

賭下半場就得佢作客半場

對家廢到仆街

Gel 定先

性保好咩

呢場應該坐走望贏

全世界阿特 睇波算

除左拉素

賭咁大

祝大家新年快樂

9up only

度返條過關過肥年先

實際我次次上到十幾K就到樽頸位會跌返落去，始終運唔夠勁

小注 買左5x6真飛 費時傷你地眼

時日心水

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

有咩apps似球探咁

猁細啦

Hi

今晚應如何部署

8串一 一萬

你又想黎打柒我？

球探del左重down都係唔得

篩選個到轉下就得

點down到

頭場半大有冇同路

咩事

佢有時係會痴缐，要手動

年年過年都係咁
班大陸仔要過年，無人update

同路巴打

新年快樂

新一年第一場係?

豬！

斬馬會

第一場爆冷

下盤波

客其他

雷速

波po手足豬年贏到開巷！！

gchi
豬籠入水屠狗會

我利 同大家拜完年 大勝一場

大家準備好未 出第一場發財水

2點鐘仲有場法乙 係第13

買拉素啦 外圍升盤阻飛

拉素大船

拉素有伏

西甲轉平手

讓得太深似贏波輸盤

半一盤無好野 仲要係星期一

好似仲落緊飛

贏2球完全冇問題

費辛隆尼
華歷簡奴
韋斯咸

豬年希望各手足齊嬴錢 開個好頭

拉素係咁落飛，買對面好和味

唔係一球球半咩

硬係覺得伏伏地,買大波算

拉素好伏

角大有無

今晚d波都幾

盤盤都有伏 咪玩啦

睇作客往績近績拉素無能力讓咁深

升盤

讓和

有無大蛇帶領發新年財

係一球球半

真

兩場荷乙有冇機會大波

`頭場角大

頭場半客？

德乙角大好冇

利記作客 讓兩球

New年快樂！

柏林100%

聖保利150%

點解會揀聖保利

平手買高水定律

但睇落柏林不敗

個人心水姐

同路

頭場9.5角大

頭場半大

信 fs！

新年超重心
韋斯咸+1.5 / 2
今輪西甲 意甲 德甲 法甲 全部榜首都和波/輸波
英超榜首今晚都唔例外
過肥年一鋪all in +1.5/2 , 小注主+1
100% 呀婆波

屌 岩岩度波個時仲係-1/-1.5 1.71
而家轉埋盤lol

拉素

拉素大船準備開

頭場大波大角黨

意假半大

費辛

今晚好靜

角咁低水 走地算

費辛隆尼

利記作客 唔冇話入波
唔失球都偷笑
訓一陣陪大家睇波 等收錢

點解咁多人要拉素隊西波

支持

角大得1.7

等走地啦

上牙！！！！

上呀廢辛

信念

真，8.5足水入！

買左一場角大一場角細2x1

all in or nothing

有無半大手足

me

有

主盤 半主

反拉

1c

秒c

有咩

球探壞壞地咁

狗會無update

球探寫有

球探壞架

狗會壞

我睇 live都見唔到有開角

成日壞。。要del 再download

又無其他好過佢

等唔等到兩倍

我開web版睇都有1C
唔知乜事

睇落拉素今場真係麻麻，中撚左伏

費辛禁屌，買主fg先

啱啱開波啫

Ios down唔番

拉素主攻喎

㩒屌對家入

拉素差啲

球探新一年都要玩賭仔一鑊

就快2倍

用捷報或者7m算了而家

跌水

入未 屌

快入波 半大

做乜尻馬會無左隻角 又想食？

角末？

刷角啦

跟本無角

拉素必勝

半大快入爆

D app全部有一角既

See ball la

冇波冇入波。。
角大大波齊針

新年第一場就撚尻賭仔

1111

測試馬會分析

想問下有無睇波link

入波未呀

依家終於有

拉素禁屌

屌你咩球探又壞

死都唔肯落8.5
睇嚟

意甲專家

9.5上左水

上船

睇頭十分鐘真係主FG 有望

認錯波衫？

半大

有關係嫁咩

叫專家食屎啦

刷角

快半大

呢排d人咁鐘意倒掛

主按屌

角呢屌

我希留意個啲專家，得5成勝率左右

今場拉素唔博角

個德乙專家長期3成 主客和三個都玩到得得3成

\刷角啦屌

有無專家長期得2成，想跟對家

拉素唔刷角

拉禁屌？

下下入返中間

角大 大波 全針

下盤全格

拉素其實最近都幾西
點解可以讓到咁深

冰封角

比角比角

刷角啦on9仔

角大半大已死

食角

2c

上盤已死

開始上力

9.5B 會唔會jump

半場10角

刷角 半大 拉

拉素入得未

一齊

拉蘇入未

比c啦屌

好大機會

same

繼續

唔好啊屌

主12碼

主12

主入未

12m

快啲半大

主隊12M 買左上盤

半大有機

炒了

主入波 角球無限大

4倍主fg！！！

主入=角大了

插水

去邊有得睇

上盤驗腦

炒左

4倍主fg

角

Var

屌你依家先睇

搞咁耐先睇

VAR

大波角大齊針
新一年就撚鳩賭仔

你唔好射完先睇

馬會個網
見到幾新奇
娛樂注測試下

屌

無事

主12希望角大都有機爆上去

炸完對家入

屌你個閪 咁都吹返走

主唔攻點角大

無俾

撚有炸咩

屌 半大

取消完要大炒了

浪費時間..半大已死

黃都取消埋

咁都冇12碼 新年流流黑哨到咁

仆街成班尻up 12碼

1.3

半大針

電話睇360算接近都相差都20秒

屌拿星 我個半大

唔收返var 之前張黃牌既？

擺晒陣先睇var

大波針。。早知單頭角大

會取消

唔係miss咩

拖時間迫害半大

無十二碼 點miss

角大都準備針

炒定取消 球探on99

取消

Cancel

Cancel 睇緊live

似上半場和，下半場拉素入1球，輸半

角大都含緊撚

拉素係咁申請黃牌會唔會又想拎戰神卡

比角啦屌

拉素係咪放水，對榜尾都打到咁差

半主未

反拉小船加油

一球都冇屌拉素老母咩

快啲比角

比主入一粒先啦

拉素連基爾禾都夠膽贏唔到

半2全10plz

拉-1係咪訓得

拉素d 射門

最後咪又係贏

3c

8.5又等唔到高水

食枝煙先

+1

我個半大呀屌你

角大易過大波。。

上盤最後應該輸半

角大Gogogo

呢幾日都係咁 越熱越唔會開到
新年殺到賭仔死死下
上盤大波睇怕都凍過水

拉素幾時死

拉素對祖果D進攻呢?

糕

比多粒

拉素1-0

goallllll

456

快半大 仲有機

雙方都好多側擊傳中波9.5應該無問題

好 半大全大

1:0

拉素唔好又好似阿積士燕豪芬咁半1撚死半大手足

拉素GOAL

1:3 ok?

拉素456佢

拉素 角大死了

比多粒 同埋刷角

0-2 完半好唔好

好

拉素FG 中
$32 cashed

希望生性唔好玩贏波輸盤咁仆街

比埋角大我得唔得先

100%會

哈 9.5角大1.7開唔撚出 哈哈

入波未啊拉

音樂比利 學盧卡古？
自暴自棄？

呢場剩係買左角大....唉

希望開到盤 買深盤成日都開唔曬/開唔到

角牙！！！

我個9.5b

半大得未

炸完(12碼) 對家入近排定律

var 吹走半大 屌那星

拉素2:0完場得唔得

可以。。你去紀錄度download 返。。我都係咁

唔刷角抵輸啦

拉拖慢晒

費辛追和 1:1 大家開心

主有12m 咪有半大

大波plz...

角大 大波jump

快

有c未

我唔要c了，你比大波我

絕殺未

費辛 真係好撚廢

藍天射球

又睇電視搞咁耐先補1min on9

2-0

var整走咗我個半大

傻系黎 自己射呀嘛 set 比佢射到67咁

補得個1分鐘

迫害

差拉素冇穿

主隊班廢柴係後面hold 住個波鳩猜點樣有角

好撚危險 頭場就咁

除非追和或者拉素再入多粒如果唔係大角已死

大大力屌鳩個var

但個主場真係廢bor

好驚拉素染紅 恩莫比利今日好似又麻麻地

有無聖保利同路

有無7.5b手足

終於有波賭!!!!!!!

下半場會狂刷c

夠膽就追和

改打控球在腳大角已死

唔記得咗買荷乙奧斯+1

依加個打法7.5都博唔過

刷角吧

咩打法

仆街甘堡爾咁快比人入波

入中路柒柒下
主隊波皮都掂唔到

刷7 more c plzzzzzzzzzzzzz

主不嬲都唔刷c

拉素入多球

求刷角

又話甘堡爾贏撚硬

拉素可唔可以入多球

中伏

屌你老母拉素刷啦

諗住一球就算？-

60分前一角都無 角大=ggggggggggggggg

拉素唔刷角就落意乙啦屌

但依家連客都唔刷...

諗定買乜訓教好過

拉素改打控球攻勢反而弱咗

佢贏一球 唔刷架啦

444444444

廿堡爾比多粒

咪撚妹啦拉素

-6

利記個超級垃殺後備

入多球

兩隊斬角球都係貼住龍門斬

拉素入多粒未

大波角大針

60分鐘前俾多角就有機會

柏林10000000%

拉素似1球完場，呢10幾分鐘未乜入人禁區
仲要比主隊壓住打

比角啦

想要 猁+雷

雷加利c

Okay, gun你

半大未啊

大佬，一球？

唔中退錢?

拉素又撚狗...

比角啦 求你啦

嚟個6連c一世球迷

連刷角plz

費辛追和未

唔中咪唔中 有人逼你買？

柏林大船？

比佢撚倡慣

拉3：0一晚球迷

5c

冇了，jump

上牙！！

角！！！！

岩岩行完年宵 d女真係好撚正呀

荷乙半大針

Gunned

多謝支持！

拉素入多粒咁難咩屌

你老母就5c

都無你份

3點都仲有咩

即刻笠水

屌，假 fun

屌你老母閪唔撚刷角

拉素下半場有冇起過腳

垃圾

0

有 個黑鬼補射飛機

無，分分鐘比人CUP埋

佢控球

想問甘堡爾cup未

控到完場??

咁都笠

一隊中上游球隊比隊下游lead住黎踢

咁快換晒三件 feel到戰神卡

今晚通宵

之前都有試過

唔撚刷角

上次先跟佢伏撚左

好多靚女望住我 kaka

拉素應該會比多球

新年先踢假波

55555555

角啦屌你老母

客12

上次基爾唔係走盤咩

鬼佬冇新年

收起兩件進攻做乜9

屌那星 9.5b 是夢嗎

-1真係含得撚橡皮糖

拖到呢真係驚1c都無

奇蹟6角 PLS

主ng準備

針左啦 唔洗諗

🚬🚬

追和未呀屌

起腳啦喂

仲係呢個踢法6.5B都未必開到

又要jump

主隊廢到

1-1角大已生

音樂比利入番粒先

兩隊廢鬥廢 累鬥累

屌你老母冰撚夠未

買下場算啦

5678910

仲有20分鐘 比多六角tks

jump

10.5s派2個500頭5

音樂比利 入波啦

比多6角啦

Me

成個下半場都係垃圾時間

呢兩晚啲波做乜鳩開親都係 11 10 01

主重攻多過客

同盧卡古一樣 自暴自棄 點入到

伊卡迪都係鳩下鳩下就入

撚賭仔

入多燈啦拉素

拉素快啲入

夠疆同我追和

拉素入多粒求你

下盤食唔足 上盤又贏唔足

上盤

半大cashed

又冇波又冇角cls

救左好多c

冇人買法乙咩 屌佢依家仲0:0 我個客fg

主比多粒

腳都未撚起過

以後淨係買細角細波算

亞特蘭大贏撚硬？
好重飛啵

1-1派5個500頭10講LM

唉屌唔應該再補飛贏少二千

下半場開左波未

LM

Psv後備隊
真係成日半大

不了

荷乙有無link

lm

半3全4

呢場垃圾成場都唔知做乜撚

21半主頂住

拉素入呀屌

荷乙真仆街臨場半大全大落大飛

比多球啦 拉素

咪再LM啦 報假狗講野都好信

假派都咁多lm
醒下啦手足 2019喇

都痴撚痴，拉素做乜鳩...

on9 費辛 3碼飛機

有無巴打睇緊

拉素妹撚完未屌你個老母 新年流流係咪想開年

報假年終無休？

拉素得返10分鐘打，唔似入到波
又輸半我屌

做咩咁多lm

主隊半格可以頂到尾

冇收爐

半大左仲睇乜鬼

浪費生命既一場波

我過關10.5B秒針 第一場咋屌...

拉素1球完場真係屌

意假兩隊踢緊乜春 下半場乜都冇

佢唔想入啦 只守

拉素憑乜野排第八 完全無章法

支持降班

拉素真係仆街

今場踢到成個馬體會咁

意甲No second goal派10個100 1-1派5個500 頭20抽15

明神出咗咩水？

2場都買哂大波

點出都無角 點樣賭

落極底出極波都係無角
好神奇

報假撚

咪能lm啦 屌你老母

留返俾你阿媽醫cancer啦

今日冇出

幫拉素開年

完全無一腳好睇既組織一去到中場係咁斷

拉素dllm

拉素好似差唔多入

新年流流 睇拉素 真係粗口橫飛

1-1

控球穩守中

一分鐘一角 其實唔難

何以見得呢

拉素DLLM

艾克馬亞下半場入3燈是夢嗎

柏林rc

荷乙半大串佐 唉

拉素同我立即入波

學馬體會d衰野 入一球就妹

廢撚到喊
半單刀都炒高

新年第一日就勞煩伯母接咁多客 真係不孝 希望你賭乜輸乜 假派者長命百歲 百病纏身

咪半大左

咁樣飛機

拉素輸埋未

屌 89號條友冇收錢真係唔信
2-3球打飛機

AZ快半大啦

咁都飛 垃圾到

有2場

主隊真係抵降班單刀都炒飛機

唔差再輸埋啦垃圾

單刀飛機 on9

亞特蘭大追數ok?

差一場

屌你老母意甲唔入波唔刷角空難死啦屌

入啦 拉素

費辛全格

法乙0:0 屌你老母

拉素都係係咁先

拉個半格都險險地

幾個機會唔求佢入 龍都唔中 勁到

第二場唔似

新精頭屌晒老母
之後成年都無運行啦
收下火啦

奇蹟

屌你老母爛臭閪意假依場垃圾波踢半個鐘得啦

Congrat

半大咗啦

89 條o 靚仔 on9 到

有7角我一個月唔打j

絕殺半大 好撚感動

真係場場半大

感動 開年第一注

荷乙半大2x1原來仲穩...

恭喜串左半大巴打

意甲主隊成班廢過學界

拉素有冇奇跡

拉素入多球先好收爐呀

拉素仲有幾分鐘

榜尾打拉素都冇計

1:1就奇跡啦

拉素奇蹟就大家過個肥年啦

拉素唔會入 對家入似啲

拉素果場應該時都唔洗補

幫埋我集氣 我要2場都4粒

拉素真係廢

Lazio最後3分鐘

有信念拉素補時入波

是但啦 直屌左-1都冇乜分別

大掃除掃埋音樂比利走啦

又買中on9波

睇黎波POST大船必輸係定律

頭場死好撚多人

點解法乙0:0好似冇人叫咁

補4分鐘

針曬啦我

拉素仆街死，假撚到仆街

上阿

拉素真係損人不利己

新年流流頭場搞啲咁既野

角大半大全大加客

係咁妹下妹下，完全唔攻唔射

琴日半6全6
今日半3全4
中哂伏